{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 코코넛 모텔"
    },
    "text": "確認事項、全客室は2名基準であり、1名追加の場合は2万ウォンです。 訪問者のレビューは次のとおりです。 海水浴場から近い位置に位置するこの宿は、清潔な寝具類と清潔な施設で出張者に非常に人気があります。 社長も親切で必要なものも充実しているので、コストパフォーマンスも良い選択です。 ただ、少し古い建物なので駐車が難しいという短所があります。 宿泊施設は総客室数38室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 オーガニック安心洗剤で自家洗濯をしており、ホテル式インテリアと清潔な客室、最上のサービスで快適な寝床を提供しています。 進行期間は日、月、火、水、木、金、土、祝日、祝日の前日です。 海水浴場までは徒歩1分の距離にあり、真ん中の古代の充電器や電気ケトルが必要な場合はフロントにお申し付けください。 外部の飲食店も近くにあり、様々な料理を楽しむことができます。 総評ではホテルのように優雅で安らかな寝床を提供し、コストパフォーマンスの高い選択として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、1名追加の場合は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔な寝具類と清潔な施設で出張者に非常に人気があります。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長も親切で必要なものも充実しているので、コストパフォーマンスも良い選択です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "少し古い建物なので駐車が難しいという短所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何言語の案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の自慢ポイントは何ですか？",
            "answer": "オーガニック安心洗剤で自家洗濯をしており、ホテル式インテリアと清潔な客室、最上のサービスで快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような日に宿泊可能ですか？",
            "answer": "進行期間は日、月、火、水、木、金、土、祝日、祝日の前日です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海水浴場までは徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "必要な場合、フロントでどのようなものを手配することができますか？",
            "answer": "真ん中の古代の充電器や電気ケトルが必要な場合はフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "近くに飲食店はありますか？",
            "answer": "外部の飲食店も近くにあり、様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "総評ではホテルのように優雅で安らかな寝床を提供し、コストパフォーマンスの高い選択として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 451
    }
}